點解離婚後，男方唔可以分女方一半身家？

女權撚請入

女方有錢過男方可以分佢架喎

男女平等

男方絕對可以分身家
如果有小朋友，可以拎埋贍養費

麻煩層樓落埋男方名

PS: 層樓男方一毫子都無出過

因為你而家生活緊係女權社會

好心
屌之前自己做下功課
至少google下
好柒

離婚無落名都分到架 on9仔

假咪撚理佢啦 智障仔黎

父權撚收左嗲

懷疑樓主曲線笑9連登仔仇女又唔講道理又唔識嘢

好少見搵到錢嘅女人會chur結婚
除非本身想要細路仔

或者另一半更加有錢